波台班人搞臭連登 有冇人跟我返高登算！

整到高登立立亂 返高登算

正已皮

連住尼唔bam佢地 我返高登算

(Show blocked user - Dokidoki)

(Show blocked user - Only1)

唉

要搞事。不了

最衰俾人bam左

唔會囉on9

我地係

(Show blocked user - 樓主)
改完名未

gum

？

咁似既我地個名😰

屌你咩改番去啦

嚇左嚇

一齊玩？

巴打 我今日睇post 一定有5p字
隻眼睇得好辛苦
屌都屌到攰了
決定2邊都唔用一陣算

一齊返！

又黎呢類post?

blcok -> 上一頁

仲漏左一個步驟 負皮 呀！

係咪想講分化撚？
係 我有意見所以我都係分化撚
Block埋我plz